我曾經幻想.....之後.....

我在某一天,我在公司,幻想了我在一個地方參加多P派對,我一邊在含另一男人 ，另一女人不停在我下面我豆豆 和用手指插入去下面，另一個男男人在玩我的乳頭

幻想完就發現我下面濕.....

究竟我是否變態？

Ching唔好再扮女人啦

瀨能咗尿？

Ching是咪有咩誤會牙

條底底濕晒

樓主咁能多貨

見到利記攞能硬英超
會濕好正常

想屌樓主

真人真事

神軒今場又傷埋點攞牙

幻想太多會唔會真係去做

啲藥唔夠勁？

平時冇食開避孕會收水

講緊精精神科

關咩事

有名你叫神
唔洗上場都可以幫隊友加buff啦

南野頂佢位ok?

神只有一個，係不可取代
你咁講嘢小心有報應

Sorly

快d揾佢d post 嚟跪拜14分鐘